{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/w-top-dong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "W호텔 탑동"
    },
    "text": "Wホテルタプドンは済州島の中心地に位置しており、済州海辺からわずか230mの距離に位置するモダンな建物です。 当ホテルは全客室で無料Wi-Fiを提供し、おしゃれな家具装飾で飾られた客室を提供しています。 Wホテルタプドンは済州国際空港からも近い距離にあり、済州国際フェリーターミナルと龍頭岩まで2km以内に位置しています。 また、美しいサラボン公園までは車で10分ほどかかります。 客室はカーペットの床で仕上げられており、電気ケトル、休憩スペース、薄型テレビが備わっています。 浴槽とヘアドライヤーが完備された室内バスルームも提供されます。 Wホテルのトップ棟は24時間受付カウンターを運営しており、手荷物預かり所も提供しております。 また、無料駐車スペースと暖房設備が全エリアに完備されています。 ただし、ホテル内にはレストランがありませんが、ホテル周辺には様々な地元の飲食店があり、徒歩5分ほど歩くと利用できます。 Wホテルタプドンは済州の中心部から1.2kmの距離に位置しています。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wホテルタプドンはどこに位置していますか？",
            "answer": "Wホテルタプドンは済州島の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンはどのくらい済州海辺から近いですか？",
            "answer": "Wホテルタプドンは済州海辺からわずか230mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンはどのくらいの距離に済州国際空港がありますか？",
            "answer": "Wホテルタプドンは済州国際空港からも近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンから済州国際フェリーターミナルと龍頭岩までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Wホテルタプドンは済州国際フェリーターミナルと龍頭岩まで2km以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンからサラボン公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Wホテルタプドンからサラボン公園までは車で10分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "Wホテルタプドンの客室にはカーペットの床、電気ケトル、休憩スペース、薄型テレビなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンのトップ棟では何が提供されていますか？",
            "answer": "Wホテルタプドンのトップ棟では24時間受付カウンターと手荷物預かり所が提供されています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、Wホテルタプドンには無料駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンにレストランはありますか？",
            "answer": "いいえ、Wホテルタプドンにはレストランはありませんが、ホテル周辺には様々な地元の飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "Wホテルタプドンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Wホテルタプドンのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 484
    }
}